# Bob v1

**Discord bot**

- Lancer de dés
- Help
- autres petites bricoles sympatoche


/!\ ne contient pas le login du bot. Volontairement absent car élément privé.


**A venir**

- Diffuseur de musique
- Attributeur de rôle
- ?